【嚴正聲明】

麻煩大家咪撚再屌今晚前線留係度既手足，一定要尊重在場人士既決定。
不割席，不篤灰，不分化！！！

請推番哂啲情報post上熱門，咪撚再推分化Post